Misschien de tekenen van het kwaad was al weggegaan.
Hij zou gaan kijken.
Hij nam de lamp van de tafel en sloop naar boven.
Terwijl hij de deur, een glimlach van vreugde flitste over zijn vreemd jong uitziende gezicht en bleef even hangen om zijn lippen.
Ja, hij zou goed zijn, en het afschuwelijke dat hij had weggestopt, zou geen angst meer zijn naar hem.
